A09😍性幻想思維分析

就算著緊身牛仔褲都會話條女露腳踭好淫

就算著𨶙到咁都會話條女眼神好𨶙淫

矇𨳊埋眼啦，𨳒佢老母又會話有體味好𨶙淫
夠竟港女身上浸淫香係點樣產生？

大佬啊，你唔好咁變態啦

你性幻想還性幻想，唔好𨶙攞麻友來性幻想啊

麻友係要黎屌 唔係拎黎幻想

洗唔洗頸快

貢快

麻友喺雞

你洗唔洗特登開post追擊

聯名bam左佢啦
反正啲連燈囝最鍾意公審

講事實

睇佢啲性幻想再留A09係每日起身目標

a09 邊個標題開得最好

第一個post好正經架

留咗A09了

A09真係好痴線

長腿整容臭雞!

卡勞對a09著迷

港女著吊腳緊身褲條腳隙真係好正

牙蓋病佢去叫G啦

帶佢

呢個乜來

個樣好老

G

WFC

g 持聯署

要佢有圖啦

Bam晒迷麻分身先

All ban 啦

su膠勞

又迫害迷麻黨

1負評

Ban 膠is ok

ban埋你條中坑啦 成日睇麻友av打飛機

唔可以對麻友有邪念

又逼害迷麻黨

臭g

係你地眼中女性係咪淨係用黎做愛？
可唔可以唔好再咁dirty？
我地係想支持麻友既人, 係想守護佢, 希望佢可以成功, 做到自己想做既野,
因為無論係人定係狗定係咩, 當你對住一個好純潔好PURE既女仔, 的確係好難有咩性幻想

屌你咩 麻友係雞係公廁

不是我來

Su ho ball

A09!!!!!!!!

A0

funsun

no la 而家出面都有人講麻xxxxxx 𨳒佢老母

阿媽話我望佢胸

連阿媽都性幻想一餐

有無方法俾waiwai/Tiffany 睇佢啲性幻想

點睇工聯會要DQ區諾軒DQ到we score

Wfc

好癡線

擺上shitty secret有無得諗

性幻想三俠唔係浪得虛名

放A09m馬啦

一馬

推

好想知瓏狗真人係點既樣 可以日日上黎開呢D變態post

Me2

我都想講

A09即潛

無人起到佢底

約叫雞啦

你帶團

都係富士，洗乜帶

過大海啦屌

懶

富士好𨶙多人

幫襯麻友

麻友係一個好純情既女仔 唔係你講1.2句就會變得污糟

污糟過廟街60歲企街

A09仲潛緊

同緊waiwai出街

教大家煮一款野------麻油豉雞

佢反麻

有冇人覺得黑絲陣咸魚味送飯一流

a09

帶佢去call g解決下佢性慾過剩

閹左佢

反麻嘅人都有人格分裂
內心有個迷麻格喺度

好彩同A09唔熟

仲潛緊

迷麻友=叫雞沉船

話咗反麻心底有迷麻格架啦
你都沉咗janet船

講還講唔好講呢個名

Janet Jackson

收爺啦中坑

梳牙

你搞到我唔想再笑瓏妹

佢係扮毒假膠

我係真毒真廢

尼個我抄discuss嫁

你唔駛唔應，咸濕變態到你連阿媽刀,,,,😵

劉俊傑

傑仔，你餓都唔可以望以前個飯碗

原來a09姓劉

搵緊

無女神了

你溝到waiwai未

溝到仲駛上來廢嗡

我地曼迷唔需要溝人

八年前我失業，係咁叫雞玩泰妹，貪平

可能上黎笑我地呢啲真毒

你而家啤酒肚
泰妹真係幾抵玩

卡勞做邊行

食q

真係做過一輪，唔太差

唔轉行做AV男優 有得屌麻友

佢之前答我冗員

人地敬業樂業

食q睇咩地方

不嬲好搵 冬暖夏涼 又有得坐

除時無得撈，又做番食蕉

係 有d好好笑容
一路吊佢一路笑

悶到仆街
一訓著就比人投訴

吊你 大把地方請人啦

我身邊既曼迷都有女
係得我

我個時三點先訓，六點去7仔買報紙 睇慣垃圾車歐聯慣咗

你有冇諗過係件人妖佔你便宜

學卡勞同SU咁轉行做車九啦

買報紙真係牙叔先做

宣誓迷麻先

等車路土贏曼聯先

八年前

（李斯特城）有無手足鐘意係尿兜屙尿時吐啖口水

分到係妖定係女

點分

講得好！

ching近四十未

聲/對奶

半百啦 仲四十

聲無得呃

求教學

瓏妹有興趣去叫雞

老老實實 我見親真係上左年紀啲廢中

係 通常都係用個格甩底夾住份報紙係度屙尿既牙叔先會咁做

我之前會揸報紙踎投注站門口煲煙

一開聲就知 點扮都無得呃
佢唔開聲既話 對奶假都唔會搵佢
同埋有啲地方唔會有人妖

你點度都唔會中啦
睇報紙

度馬睇方sir咪會中

ching係專家

方蛇出名毒料

Btw
A09！！！！！

就係咁，而家𨳊買好過

g

貼隻雞出黎想點
同佢性交轉運?

未試過泰妹，正唔正？

甜𨶙到

稀客

好正

Myy 定Fyy

myy吊打fyy

waiwai

waiwai去邊交流啫 你唔跟得去架咩

印度

男人老狗 好似a09貢廢貢無勇氣真係第一次見

抽唔中同一個地方

A09 都無回應個topic

我都係咁廢 唔好串埋我

比啲勇氣啦 第日後悔就唔好

扮下膠引下笑姐

你地都係

係 有時上網做下假膠笑下仲開心

現實中搵唔到人傾計
當我想變social時
我發現我已經同人冇咩野講
返唔到轉頭

呢到有人關心係咪好開心呢

D 正評停哂， a0min

起碼可以9up

小妹唔是鴨免

之前我同廢馬都ban哂

唔關小妹事

我過左了 你問廢馬就知

垃圾post上熱門

幾時再有下一春 唔好成日叫G

上熱門了

得我地4個推

無啦 好難 佢好純 連酒都唔鐘意我飲
剩係想我同佢一齊

又上

陳家佩 西條琉璃 巨乳

識貨之人

屌 click入去咁多j圖 又想引人打J

比阿勞燈死左

純到佢唔同你扑野
咁為咩事散左

你唔肯就飛左佢?

睇一睇post又發現你個259

原來又係賭神黎
咁你都算人渣黎喎 拖左個女仔7年晒左佢7年時間

嘩 幾時教小妹賭錢

講呢啲 我賭好細 推3.4口就收錢 唔係下下中

見你綠字多到 咁你都可以教下點解會咁買

睇到個標題 搞到我聽日都要開個A09post

個時我sn就算

你先係259